{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트웨스턴 해운대 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 現在、新型コロナウイルス感染症の拡散により、ホテルの朝食の運営が中止されています。 24 時間フロントデスクとビジネスセンターをご利用いただけます。 全室禁煙です。 基準人数以外の追加人数を受け取ることができません。 ペットと一緒に宿泊することはできず、同伴時の入室と払い戻しはできません。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 駐車情報ではホテルの駐車場を委託運営しており、1日の駐車料は10,000ウォンです。 駐車はチェックイン時間の15:00から翌日11:00まで可能です。 ただし、駐車場が狭いため、RVや中大型車両は事前に駐車可能かどうかを必ず確認してください。 ホテル内の駐車場が満車の場合、駐車支援ができず、ご不便をおかけして申し訳ありません。 入室利用案内が完了しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食の運営について教えてください。",
            "answer": "現在、新型コロナウイルス感染症の拡散により、ホテルの朝食の運営が中止されています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクとビジネスセンターの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "24時間営業しておりますので、いつでもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙なのですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は1日あたり10,000ウォンの利用料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間の15:00から翌日11:00まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "大型車両やRVの駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車場のスペースが狭いため、事前に確認が必要です。RVや中大型車両の駐車が可能かどうか、予めお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車場が満車の場合、駐車支援ができず、ご不便をおかけして申し訳ありません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内は完了しましたか？",
            "answer": "はい、入室利用案内は完了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 390
    }
}